屌你老母，今日人生已完

最近開sem ，上堂個lecturer 叫我地自我介紹，毒撚一個好乜好介紹，講乜野都口窒窒，好驚，見到啲女女係度陰陰嘴笑仲更加驚 更加窒，最後都唔知自己講咗啲乜，紅都面哂咁坐返底，個lecturer 問我野，我都無哂反應了

feel 到group project 一係單機做，一係俾人freeride

group project 都唔大問題，已經準備繼續單身狗嘅生活，無女埋身了，汪汪

點樣先可以好似堅哥咁，有女主動送上門

利申：毒撚，好驚對人

抵啦

堅哥比正常人讀多咁多年書 唔怕醜都好正常啫

真

睇佢讀個大學都要用人兩倍時間 仲好意思上嚟打飛機就知佢唔怕醜啦

真人真事，今日啱啱發生

點算好？

如果有堅哥一半咁靚仔又大隻又好口才就好

你咪咁心急啦 好快有毒撚留意到你 然後同你一組做project架喇

想同女一齊做，唔是gay

諗起之後要present 點樣面對班同學仔

你有冇樓有冇錢？

關乜事

有=你好可愛

冇=你自己都明

你都慣架口廿

如果本身有錢既話都仲有大把世界

無：圖書館做project
有：「黎我度一齊傾，不過有d遠，貝沙灣，我車你地入去再車返你地出黎 」

冇錢，人生已完

都係去圖書館，我屋企逼唔落咁多個

今日真係柒到想揾窿捐

Gpa如何 高既話實有人爭同你一組

但係佢就黎first hon grad

還可以，差啲3，毒撚無人約唯有死讀書